今次仲唔到我地90後發圍！

97 大跌市，奶都未介
03 沙士，乘數表先岩岩識背
08 金融海嘯，淨係識溫書考試
畢業出社會，一直捱，忍受極高物價指數，高樓價，乜多高，然後老人代只係取笑我地無用，廢青！
19年，機會係咪來臨啦？
已經做好準備，賺到一筆後
移民可能係最好選擇
你準備好未？

97 大跌市，奶都未戒
03 沙士，乘數表先岩岩識背
08 金融海嘯，淨係識溫書考試
Er...你97後?